{"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Ma l√§hen piiksuma! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on rattad."},{"text":"Ô∏è L√§hen teele."},{"text":"Emme ja issi ajavad mind."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Pardike","isCorrect":false},{"label":"Pall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üß≥"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma l√§hen choo cho! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Reisin rajal."},{"text":"Ma v√µin olla v√§ga pikk."},{"text":"Ô∏è Dirigent ajab mind."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üß≥"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suur."},{"text":"üòÄ Ma v√µin kanda palju inimesi."},{"text":"K√§in kaugetes kohtades."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Maja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üß≥"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Lendan taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen v√§ga kiire."},{"text":"Inimesed istuvad minu sees."},{"text":"Ô∏è Mul on tiivad."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Lusikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üß≥"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja te pedaalite mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid minuga pargis s√µita."},{"text":"Vahel vajan parandamist."},{"text":"Olen hea trenn."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Tekk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üß≥"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Ma olen suur auto, mis v√µtab palju inimesi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin sind kooli viia."},{"text":"L√µpetan inimeste pealev√µtmise."},{"text":"Olen vahel pikk ja kollane."}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Raamat","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üß≥"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Aitan inimesi, kui nad on haiged ja vaja kiiresti haiglasse minna! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on k√µva sireen."},{"text":"Mul on punane rist peal."},{"text":"Aitan inimesi, kes on haiget saanud."}],"options":[{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üß≥"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Suumin l√§bi ruumi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma k√§in kuu peal!"},{"text":"Astronaudid s√µidavad minus."},{"text":"Olen v√§ga v√µimas ja kiire, et p√§√§seda maa gravitatsioonist."}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Rott","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üß≥"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Aitan tulet√µrjujatel tulekahjusid kustutada! Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Pihustan vett."},{"text":"Tulet√µrjujad ajavad mind."},{"text":"Olen punane ja vali."}],"options":[{"label":"Firetruck","isCorrect":true},{"label":"Lilleke","isCorrect":false},{"label":"Kahvel","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üß≥"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Ma olen nagu roller, aga mul t√∂√∂tab mootor ja ma vajan laadimist. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Vajan elektrit."},{"text":"Inimesed seisavad minu peal."},{"text":"Sa v√µid mind t√§navale parkida."}],"options":[{"label":"Elektriline Scooter","isCorrect":true},{"label":"Muna","isCorrect":false},{"label":"Eraser","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üß≥"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen kollane ja sa koorid mind enne, kui sa mind s√∂√∂d. Ahvid armastavad mind! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen p√§ikesepaiste v√§rv!"},{"text":"Ahvid koorivad mind enne s√∂√∂mist."},{"text":"Kasvan puudel."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane, vahel roheline. Arstid √ºtlevad, et hoian neid eemal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla s√§rav v√§rv!"},{"text":"Ô∏è Inimesed √ºtlevad, et minu s√∂√∂mine aitab sul terve p√ºsida."},{"text":"Kasvan puudel ja sa v√µid minusse hammustada."}],"options":[{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen pikk ja oran≈æ. J√§nkud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen populaarne veggie!"},{"text":"J√§nesed armastavad mind mugida."},{"text":"Kasvan maa sees."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Hernes","isCorrect":false},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"food","question":"Mul on valge ja k√ºlm ja sa v√µid mind lusikaga √§ra s√º√ºa. Lehmad aitavad mind teha! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu s√∂√∂miseks on vaja riista!"},{"text":"Olen sugulane lehmadega!"},{"text":"Mind hoitakse tavaliselt v√§ga k√ºlmas."}],"options":[{"label":"Jogurt","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Supp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen roheline ja kasvan kaunas, vahel ka taldrikul. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen populaarne veggie!"},{"text":"Kasvatan kestas."},{"text":"Ô∏è Mind teenindatakse tihti kui poolt."}],"options":[{"label":"Oad","isCorrect":false},{"label":"Herned","isCorrect":true},{"label":"Corn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen v√§ike, √ºmmargune ja mahlane. Kasvatan kobarates viinapuul. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla roheline, punane v√µi lilla!"},{"text":"Kasvan klastrites."},{"text":"M√µnikord kasutavad inimesed mind mahla valmistamiseks."}],"options":[{"label":"Kirss","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Mustikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen tera, mida serveeritakse tihti kausis. Olen p√µllul kasvanud ja vahel kleepuv. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen tilluke tera!"},{"text":"Kasvatan pikas rohus."},{"text":"Mind serveeritakse tihti kastmega."}],"options":[{"label":"Riis","isCorrect":true},{"label":"Pasta","isCorrect":false},{"label":"Teravili","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen valmistatud piimast ja saab viilutada. Sa v√µid mind v√µileibadele panna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lehmad annavad meile midagi, mis mind teeks!"},{"text":"Olen v√µileibades n√§mm!"},{"text":"Mind v√µib l√µigata plokkideks v√µi kolmnurkadeks."}],"options":[{"label":"V√µi","isCorrect":false},{"label":"Juust","isCorrect":true},{"label":"Kreem","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja oran≈æ, kuid mandariinist suurem. Sa v√µid minuga mahla teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tsitruseliste peres."},{"text":"Mind v√µib pressida v√§rskendavaks joogiks!"},{"text":"Floridast p√§rit inimesed m√º√ºvad palju mind."}],"options":[{"label":"Sidrun","isCorrect":false},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen v√§ike, pruun uba. V√µid mind jahvatada ja sooja jooki teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Grownups joob mind hommikul!"},{"text":"Kasvan p√µ√µsal!"},{"text":"Olen populaarne √ºle kogu maailma!"}],"options":[{"label":"Kakaouba","isCorrect":false},{"label":"Kohviuba","isCorrect":true},{"label":"Sojauba","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üåç"}}]}